展現左自己生命光輝嘅醫生-李文亮

李文亮作為頭幾個公開WARS真相既醫生
佢比連登仔發現原來佢係撐警
跟住所有連登仔就如獲至寶咁
不斷鬧佢抵死，死咗都係應該

咁我想問吓有幾多人08年嘅時候係撐中國
如果係咁講當年覺得自己係中國人
係16年魚革同天琦割蓆既
係咪就應得今日警暴同濫告？
係真正體驗到自由既可貴前
係好少人分得清個重要性

李文亮醫生雖然係疫症之前係支持共產黨
但係面對不公義嘅面前
佢選擇咗唔理自己嘅安全
透露出肺炎嘅真正嚴重性
提醒自己嘅同胞
係佢作出反抗嘅時候
佢已經脫離左中國嘅奴隸
獲得人生嘅第一次自由
思想既自由
有人可能話佢撐警所以抵死
我想問吓喺中國
單方面吸收嘅資訊有幾可會係唔撐？

李醫生雖然曾經企係強權嘅一邊
但係危急關頭佢選擇咗公義
佢係中國其他未覺醒嘅人既種子
希望佢嗰一刻嘅信念可以散播成為大樹
致自由

612 721 831

同一時間,就戰略性來講
呢個係一個最佳輸出革命既機會
你可能話睇死佢哋唔會反抗
但係點可以咁容易輕易放棄？
我哋成日都話要不擇手段咁贏
咁我想問吓
不擇手段嘅定義係咩呢？
我自己個人就係要違背良心去做
我自己都好唔鍾意中國人
但係如果可以輸出革命而動搖到共產黨
我會好樂意咁去connect
(雖然好似食咗屎咁)

721 831 101 1111 1112 1118

喺大陸為公義發聲 = 香港嘅勇武抗爭
最大嘅希望係佢啲同胞可以覺醒下
齊齊搞革命

要成功就需要統戰 ，所以必需要聯合次要敵人打主要敵人 。為左嬴要不惜一切，亦都只有嬴，先能夠取得我地要既野，先能夠為受苦手足平反。
簡單咁講，就係輸出革命。連登手足們 ，盡量將自由民主思想盡量灌輸比中國人，透過網絡又係，圍內認識既中國朋友又好，盡做，我地依加只有一個目標——就係推翻中國共產黨。 即使你係獨派又好，左膠又好，大中華膠又好，呢個都咁多位共同既主要目標。唔成功既話，其他所有野都係後話，甚至可以話係妄想。

不過要小心一點，就係＂大中華思想＂復辟，記住我地同醒覺左既中國人只係盟友而不是手足，更不是利益共同體。

敬佩李醫生，佢比好多香港人更勇敢。r.i.p

但香港人要做反自己要做既野，成立工會攞票同支持醫護，凝聚香港人。

國內嘅情況大家繼續留意，保持同情同支持嘅態度，但係我哋可以做嘅嘢唔多亦都自身難保，做好自己先。

至於有人極端仇中包括一般中國市民，我認為只係小部份，甚至覺得有高級五毛喺度挑撥，以上係我個人睇法，大家啱聽就聽。

好撚侮辱